好多謝激安入面嘅香港人

啱啱喺尖沙咀發夢，就係轉緊入手足喺速龍手上救人嗰條街，其實當刻我連速龍都睇唔到，帶住個泳鏡完全睇唔到野，一睇到野嘅時候速龍就係我前面，咁啱前面見到有個商場開咗，入邊啲客人係咁叫我地入去，跑到埋去仲拉我哋入去，跟住就話拉閘，嗰一刻真係好感動，我覺得香港人真係好好係佢哋救左我一命